拜登勝選之牛軍狂歡數錢區

牛軍，大家估下自己執幾多

我先
800,000股 64060係手，估今日一開市執大約一皮走

勁